中學畢業唔讀既你，而家過成點

畢業兩年仲咩都無

讀返書啦

比人養緊，做緊少奶

做緊廢工 下年想讀返書 但無乜想讀既科 又驚跟唔上

去流浪